\section{Space Invaders}
\hard{???}{\klassen \arrays \keyboard \mouse \vektoren}

Programmieren Sie ein Spiel, bei dem der/die Spieler:in mit einem Raumschiff durchs Weltall fliegt und aus der Vogelperspektive Sterne an sich vorbei fliegen sieht.
Setzen Sie dann gegnerische Raumschiffe in die Welt ein, denen man ausweichen muss, und die man selbst abschießen kann.

\imagebox{\img/invader.png}{.45\textwidth}
